有時諗番佔中同魚革 真係覺得有D野係注定

其實算係香港人推郁左世界反中巨輪

有啲野唔做過邊會知

上次和平佔中
今次魚旦
下次汽油彈

點推論出嚟

越做只會更激烈
佔中有用魚旦就冇啦

下次支爆然後我哋宣布香港獨立